多圖 AKB女王 水著晒性感 超少布噴血寫真

日本女團SKE48的22歲一姐去年奪得《AKB48人氣總選》冠軍後，人氣更上一層樓。可惜今年停辦，加上AKB家族今年負面新聞不絕，突出的成員買少見少，令《AKB人氣總選》日後會否再舉行成疑，松井珠理奈大有機會成為末代一姐。而松井珠理奈獲第一名後，曾承諾會參加愛知縣名古屋市舉行的節慶巡遊，一年後終於兌現承諾，她日前出席巡遊，坐在開蓬跑車上同粉絲揮手，令在場約12,000人為之亢奮。另外，珠理奈又為漫畫雜誌拍水着寫真，難得大賣性感。

其實好撚柒

宮脇咲良 正好多

普通啦 會炒嘅

想知幾時下海..

人氣更上一層樓

笠狗終於識講人話

以為miss hunny

屌你咩導狗
以為係miru

又幾能正wo...反唔落了

想兜巴星佢

AKB 仲未執咩

救世珠, 不了